［無圖］透定唔透ge黑絲

一凍少少就成街黑絲腳腳腳腳腳
各位巴絲又鐘意邊隻呢

透

唔透（唔太透）

正皮： 透
負皮： 唔太透

唔透既仲叫黑絲咩？！

唔透既不如唔好著

黑絲根本就係垃圾黎

40d is goodest

果日喺街等過馬路
你知尖沙咀d路幾咁多人..
隔幾個身位見到2條又長又直黑絲腳
無腳毛、腿又長又幼

跟住綠燈啦
想話埋去睇下上半身

點知係個黑人男人黎...

迷你豆豆幾時開畫畫post

好多

好有畫面 睇到下面 hi 破滅晒

呃正皮